# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-23 16:45-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2021-01-23 16:47-0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: progress_monitor.py:40
msgid "Processing: {} (pass {}/{})"
msgstr "正在处理：{}（进度）"

#: upscaler.py:160
msgid "Specified or default cache directory is a file/link"
msgstr "指定或默认的缓存目录是文件/链接"

#: upscaler.py:167
msgid "Creating cache directory {}"
msgstr "创建缓存目录 {}"

#: upscaler.py:174
msgid "Unable to create {}"
msgstr "无法创建 {}"

#: upscaler.py:183
msgid "Extracted frames are being saved to: {}"
msgstr "提取的帧将被保存到：{}"

#: upscaler.py:189
msgid "Upscaled frames are being saved to: {}"
msgstr "已放大的帧将被保存到：{}"

#: upscaler.py:203
msgid "Cleaning up cache directory: {}"
msgstr "清理缓存目录：{}"

#: upscaler.py:208
msgid "Unable to delete: {}"
msgstr "无法删除：{}"

#: upscaler.py:214 upscaler.py:239 upscaler.py:250
msgid "Input and output path type mismatch"
msgstr "输入和输出路径类型不匹配"

#: upscaler.py:215
msgid "Input is multiple files but output is not directory"
msgstr "输入是多个文件，但输出不是目录"

#: upscaler.py:220
msgid "Input path {} is neither a file nor a directory"
msgstr "输入路径 {} 既不是文件也不是目录"

#: upscaler.py:230 upscaler.py:256
msgid "Input directory and output directory cannot be the same"
msgstr "输入目录和输出目录不能相同"

#: upscaler.py:240
msgid "Input is single file but output is directory"
msgstr "所选的输入路径是单个文件，但输出路径是目录"

#: upscaler.py:243
msgid "No suffix found in output file path"
msgstr "在输出文件路径中未找到后缀"

#: upscaler.py:244
msgid "Suffix must be specified"
msgstr "必须指定文件后缀"

#: upscaler.py:251
msgid "Input is directory but output is existing single file"
msgstr "输入是目录，但输出是现有的单个文件"

#: upscaler.py:264
msgid "Input path is neither a file nor a directory"
msgstr "输入路径既不是文件也不是目录"

#: upscaler.py:280
msgid "FFmpeg or FFprobe cannot be found under the specified path"
msgstr "在指定的路径下找不到 FFmpeg 或 FFprobe"

#: upscaler.py:282 upscaler.py:295
msgid "Please check the configuration file settings"
msgstr "请检查配置文件设置"

#: upscaler.py:294
msgid "Specified driver executable directory doesn't exist"
msgstr "指定驱动的可执行文件不存在"

#: upscaler.py:323
msgid "Failed to parse driver argument: {}"
msgstr "解析驱动程序参数失败：{}"

#: upscaler.py:346
msgid "Unrecognized driver: {}"
msgstr "无法识别的驱动名称：{}"

#: upscaler.py:397
msgid "Starting progress monitor"
msgstr "启动进度监视器"

#: upscaler.py:402
msgid "Starting upscaled image cleaner"
msgstr "启动已放大图像清理程序"

#: upscaler.py:413 upscaler.py:432
msgid "Killing progress monitor"
msgstr "终结进度监视器"

#: upscaler.py:416 upscaler.py:435
msgid "Killing upscaled image cleaner"
msgstr "终结已放大图像清理程序"

#: upscaler.py:439
msgid "Terminating all processes"
msgstr "正在终止所有进程"

#: upscaler.py:445
msgid "Main process waiting for subprocesses to exit"
msgstr "主进程开始等待子进程结束"

#: upscaler.py:465 upscaler.py:475
msgid "Subprocess {} exited with code {}"
msgstr "子进程 {} 结束，返回码 {}"

#: upscaler.py:484
msgid "Stop signal received"
msgstr "收到停止信号"

#: upscaler.py:489
msgid "Subprocess execution ran into an error"
msgstr "子进程执行遇到错误"

#: upscaler.py:523
msgid "Loading files into processing queue"
msgstr "正在将文件添加到处理队列中"

#: upscaler.py:524
msgid "Input path(s): {}"
msgstr "输入路径：{}"

#: upscaler.py:576
msgid "File MIME type: {}"
msgstr "文件 MIME 类型：{}"

#: upscaler.py:601
msgid "File {} ({}) neither an image nor a video"
msgstr "文件 {} （{}） 既不是图片也不是视频"

#: upscaler.py:605
msgid "Skipping this file"
msgstr "将跳过此文件"

#: upscaler.py:640
msgid "Loaded files into processing queue"
msgstr "文件已添加到处理队列"

#: upscaler.py:643
msgid "Input file: {}"
msgstr "输入文件：{}"

#: upscaler.py:661
msgid "Reading file information"
msgstr "正在读取视频信息"

#: upscaler.py:670
msgid "Starting upscaling image"
msgstr "开始放大图像"

#: upscaler.py:684
msgid "Starting upscaling video/GIF"
msgstr "开始放大视频/GIF"

#: upscaler.py:695
msgid "Aborting: No video stream found"
msgstr "程序中止：文件中未找到视频流"

#: upscaler.py:708
msgid "Getting total number of frames in the file"
msgstr "正在获取文件中的总帧数"

#: upscaler.py:723
msgid "Calculating scaling parameters"
msgstr "正在计算缩放参数"

#: upscaler.py:797
msgid "Framerate: {}"
msgstr "帧率：{}"

#: upscaler.py:798
msgid "Width: {}"
msgstr "宽：{}"

#: upscaler.py:799
msgid "Height: {}"
msgstr "高：{}"

#: upscaler.py:801
msgid "Total number of frames: {}"
msgstr "总帧数：{}"

#: upscaler.py:803
msgid "Output width: {}"
msgstr "输出宽度：{}"

#: upscaler.py:804
msgid "Output height: {}"
msgstr "输出高度：{}"

#: upscaler.py:805
msgid "Required scale ratio: {}"
msgstr "需要的缩放比例：{}"

#: upscaler.py:807
msgid "Upscaling jobs queue: {}"
msgstr "放大工作队列：{}"

#: upscaler.py:834
msgid "Unsupported pixel format: {}"
msgstr "不支持的像素格式：{}"

#: upscaler.py:843
msgid "Starting to upscale extracted frames"
msgstr "开始对提取的帧进行放大"

#: upscaler.py:860
msgid "Upscaling completed"
msgstr "放大完成"

#: upscaler.py:862
msgid "Average processing speed: {} seconds per frame"
msgstr "平均处理速度：{} 秒每帧"

#: upscaler.py:868
msgid "Lanczos downscaling frames"
msgstr "正在使用 Lanczos 算法缩放图像"

#: upscaler.py:880
msgid "Downscaling"
msgstr "正在缩放图像"

#: upscaler.py:905
msgid "Exporting image"
msgstr "正在导出图像"

#: upscaler.py:918
msgid "Converting extracted frames into GIF image"
msgstr "正在将提取的帧转换为 GIF"

#: upscaler.py:931 upscaler.py:944
msgid "Conversion completed"
msgstr "转换已完成"

#: upscaler.py:936
msgid "Converting extracted frames into video"
msgstr "正在将提取的帧转换为视频"

#: upscaler.py:949
msgid "Migrating audio, subtitles and other streams to upscaled video"
msgstr "正在将音频、字幕和其他流迁移到放大后的视频"

#: upscaler.py:966
msgid "Failed to migrate streams"
msgstr "迁移流失败"

#: upscaler.py:968
msgid "Trying to output video without additional streams"
msgstr "正在尝试输出不含其他流的视频"

#: upscaler.py:991
msgid "Output video file exists"
msgstr "输出目标文件已存在"

#: upscaler.py:1000
msgid "Created temporary directory to contain file"
msgstr "为文件创建了临时目录"

#: upscaler.py:1005
msgid "Writing intermediate file to: {}"
msgstr "正在将中间视频文件写入至：{}"

#: video2x.py:89
msgid ""
"Video2X CLI Version: {}\n"
"Upscaler Version: {}\n"
"Author: K4YT3X\n"
"License: GNU GPL v3\n"
"Github Page: https://github.com/k4yt3x/video2x\n"
"Contact: k4yt3x@k4yt3x.com"
msgstr ""
"Video2X 版本： {}\n"
"放大组件版本：{}\n"
"作者： K4YT3X\n"
"开源许可： GNU GPL v3\n"
"GitHub 主页：https://github.com/k4yt3x/video2x\n"
"联系方式：k4yt3x@k4yt3x.com"

#: video2x.py:117
msgid "Video2X Options"
msgstr "Video2X 选项"

#: video2x.py:120
msgid "show this help message and exit"
msgstr "显示此帮助消息并退出"

#: video2x.py:133
msgid "source video file/directory"
msgstr "源视频文件/目录"

#: video2x.py:141
msgid "output video file/directory"
msgstr "输出视频文件/目录"

#: video2x.py:149
msgid "Video2X config file path"
msgstr "Video2X 配置文件路径"

#: video2x.py:154
msgid "log file path"
msgstr "日志文件路径"

#: video2x.py:159
msgid "display version, lawful information and exit"
msgstr "显示版本和法律信息并退出"

#: video2x.py:164
msgid "Upscaling Options"
msgstr "视频放大选项"

#: video2x.py:167
msgid "scaling ratio"
msgstr "缩放比"

#: video2x.py:171
msgid "output width"
msgstr "输出宽度"

#: video2x.py:175
msgid "output height"
msgstr "输出高度"

#: video2x.py:181
msgid "upscaling driver"
msgstr "视频放大驱动"

#: video2x.py:189
msgid "number of processes to use for upscaling"
msgstr "并发进程数"

#: video2x.py:197
msgid "preserve extracted and upscaled frames"
msgstr "保留提取的和放大的帧"

#: video2x.py:241
msgid "This file cannot be imported"
msgstr "此文件无法被当作模块导入"

#: video2x.py:259
msgid "Specify either scaling ratio or scaling resolution, not both"
msgstr "您只能指定缩放比或输出分辨率两者之一"

#: video2x.py:265
msgid "Either scaling ratio or scaling resolution needs to be specified"
msgstr "必须指定缩放比或输出分辨率"

#: video2x.py:353
msgid "Program completed, taking {} seconds"
msgstr "程序执行完毕，总计花费 {} 秒"

#: video2x.py:360
msgid "An exception has occurred"
msgstr "发生了异常"

#: video2x.py:375
msgid "The error log file can be found at: {}"
msgstr "错误日志已被保存到：{}"

#~ msgid "disable logging"
#~ msgstr "禁用日志"

#~ msgid "Only one of scaling width and scaling height is specified"
#~ msgstr "输出高度和宽度仅有其中一项被指定"

#~ msgid "Redirecting console logs to {}"
#~ msgstr "将控制台日志重定向到 {}"

#~ msgid "Upscaling Progress"
#~ msgstr "放大进度"

#~ msgid "Loading files from multiple paths"
#~ msgstr "正在从多个路径中导入文件"

#~ msgid "Loading single file"
#~ msgstr "正在导入单个文件"

#~ msgid "Loading files from directory"
#~ msgstr "正在从文件夹中导入文件"

#~ msgid "Anime4KCPP doesn't yet support GIF processing"
#~ msgstr "Anime4KCPP 尚不支持GIF处理"

#~ msgid "Starting to upscale video with Anime4KCPP"
#~ msgstr "开始用 Anime4KCPP 放大视频"

#~ msgid "You must specify input video file/directory path"
#~ msgstr "您必须指定输入视频文件/目录路径"

#~ msgid "You must specify output video file/directory path"
#~ msgstr "您必须指定输出视频文件/目录路径"

#~ msgid "Selected driver accepts only scaling ratio"
#~ msgstr "所选驱动程序仅接受缩放比率"

#~ msgid "Scaling ratio must be 1 or 2 for waifu2x_ncnn_vulkan"
#~ msgstr "waifu2x_ncnn_vulkan 的缩放比必须为 1 或 2"

#~ msgid "Scaling ratio must be one of 2, 3 or 4 for srmd_ncnn_vulkan"
#~ msgstr "srmd_ncnn_vulkan 的缩放比必须为 2、3 或 4"

#~ msgid "You must specify both width and height"
#~ msgstr "您必须同时指定宽度和高度"
